依排咁多人跳樓自殺

有無人覺得係個天係度挑選緊更好質素既人類？

你仲未死就知唔係

today

青山道男子上吊 女兒揭發報警

竹園南邨女子墮樓 送院不治

新翠邨女子墮樓亡

雖然噉講好仆街
但死之前為香港做返啲嘢都好丫

就係優質人類有思想有自由意志唔願做奴隸先寧願死呀屌你

七月嘛